全黨死清光唔屌你老母

中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！電腦大爆炸！

食撚屎啦中共港共 你老母比狗屌呀 律政師你跳樓死啦仆街